98歲賭王何鴻燊傳病危 家人趕往醫院

現年98歲賭王何鴻燊近年健康情況欠佳，長期住院休養，四房家人每日輪流往醫院照顧，去年2月曾突然傳出他病況轉差，需在醫院深切治療部（ICU）留醫。今日再有消息指何鴻燊病危，情況不樂觀，醫院已陸續通知家人到醫院留守。

留名跟進

成日見佢d prescription

懷念爺爺.jpg

分身家嚕
佢班後人終於等到

She force me everything

分身家

李+x都差不多了

新聞部都已經準備好晒 新聞片/回顧, 一死就即刻可以出街

242 880 1680

何OS系統更新

好多個名人都拍定咗

屋企人等佢走好耐

四太: 我要哂!

等咁耐終於有戲睇